有無人睇過《1987：逆權公民》

尋日中彈嗰位傷者，令我諗返起呢套戲最後，個後生男主角點樣犧牲

當時我戲院睇好深刻，但更深刻既係尋日所發生係香港既事

不妨試試俾啲成日追韓劇韓星，而又對身邊發生既事視而不見既人睇下呢套野

有無link